\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{enumitem}
\setlist{noitemsep, topsep=0pt}

\begin{document}

\begin{center}
{\LARGE \textbf{Diego Perozo}}\\
\vspace{4pt}
Desarrollador FullStack (Python / Flask / Node.js / Express)\\
España \\
\href{mailto:diegodapt18@gmail.com}{diegodapt18@gmail.com} \;|\;
+34 643 891 809 \\
\href{https://www.linkedin.com/in/diegoperozotroncone}{LinkedIn} \;|\;
\href{https://github.com/dapt4}{GitHub} \;|\;
\href{https://dapt4.github.io/react-portfolio24}{Portfolio}
\end{center}

\section*{Resumen Profesional}
Desarrollador FullStack con experiencia en la creación de sistemas backend escalables utilizando Python (Flask, Django, FastAPI) y Node.js (Express). Amplio conocimiento en APIs REST, microservicios, Docker y entornos Linux.

\section*{Habilidades Técnicas}
\textbf{Backend:} Python, Flask, Django, FastAPI, Node.js, Express \\
\textbf{Frontend:} React, Angular, Ionic, Vue.js, JavaScript, TypeScript, Sass \\
\textbf{Bases de Datos:} PostgreSQL, MySQL, MariaDB, MongoDB \\
\textbf{Arquitectura:} APIs REST, Microservicios \\
\textbf{DevOps:} Docker, Linux, SSH, Redis, Prometheus, Grafana \\
\textbf{Herramientas:} Git, Bash, Vite \\
\textbf{Metodologías:} Scrum, Kanban

\section*{Experiencia Profesional}

\textbf{Analista de Sistemas / Desarrollador FullStack} — Ultreya Soluciones S.L. \\
Jun 2025 -- Actualidad
\begin{itemize}
  \item Desarrollo backend con Python y Flask.
  \item Implementación de APIs REST y microservicios.
  \item Desarrollo frontend con React.
  \item Automatización y despliegue con Docker y Linux.
\end{itemize}

\textbf{Desarrollador FullStack Móvil} — Asesoría y Medios de Gestión S.L. \\
May 2024 -- Jun 2025
\begin{itemize}
  \item Desarrollo de aplicaciones móviles con Ionic y Angular.
  \item Servicios backend con Node.js y Express.
\end{itemize}

\textbf{Desarrollador FullStack} — With Madrid S.L. \\
Dec 2023 -- May 2024
\begin{itemize}
  \item Desarrollo backend con Python y Django.
  \item Creación de APIs REST seguras.
\end{itemize}

\textbf{Desarrollador Frontend} — Argotec S.L. \\
Jan 2020 -- Dec 2023
\begin{itemize}
  \item Desarrollo frontend con TypeScript y Sass.
  \item Visualización de datos con mapas y gráficos.
\end{itemize}

\section*{Formación Académica}
Desarrollo Backend con Python (Django, Flask, FastAPI) — Platzi, 2017 \\
Licenciatura en Diseño Gráfico — Universidad Rafael Belloso Chacín, 2014

\end{document}
